［失物求助］有個傻仔跌左airpod case

3月14 白色情人節冇情人咁跌左個airpod case
天水圍至上水
有冇人汁到比番小弟

賣咗

😂👌

咁睇黎我要買番個